連登有無皮褸撚

冬天到了，見有Christmas Sales 平平地想買件著下

諗緊All saints定Diesel好

早幾個月係barhaus買左件
四千幾都幾貴

有 最愛皮褸

好想買多件綠色或者黃色

大陸佬專著綠，紅，黃

應該會買黑色 實無死

有D綠好靚架
黃色就真係難搵D 係套Netflix 劇見過一次 好靚吖都

好難襯

香港有All saints ?

我係外國

唔差在留意下Massimo dutti

係咪通常都羊皮多

有2件all saints 都唔錯
想買件boda skin

羊被最平

Dirk ?

幾百，一千幾，幾千蚊件，
用料有咩分別?

Budget $7000
有無羊皮褸介紹？
M-a1 or A1款

皮褸梗係買Schott NYC

仿/真皮

只有香港人咁留意牌子，衫穿人
外國人係人穿衫
有時間買衫，不如做gym
人地一件普通野，都型過好多人

姐係普通野唔洗討論
你咁得閒係到留言唔洗去做gym
買返你d u記衫啦

Sor，收返

香港地買有咩選擇？
有無手足去過midwest?

補充，如果唔係bauhaus既話

G1

買左香港一年溫度無半個月著倒

係吖。我第一次覺原來可以咁靚

皮褸好恰人著，你鬼佬緊係點著都唔柒
個身夠橫夠高個膊夠闊，好多港仔著到好似小朋友著老豆件衫咁

女裝另計啦

明吖 。所以想下就算囉 撞啱真係啱先再算喇

7000蚊買羊皮

唔夠錢？

羊皮洗鬼咁貴咩,加多少少馬皮都買到

唔想牛皮咁重咁焗咋

牛皮著耐左ｄ紋好正,羊皮太軟玩唔到

係craftsman 整緊一件
不過未有得拎

試下aero leather, budget同你差不多,馬皮好正

啱啱係London買左件AllSaints

睇下先

邊個款

今個冬天買咗兩件
timberland 羊皮
muji 牛皮

如果你講緊其他item既話我都認同你
但買到一件啱既皮褸真係可以著成世

睇中件麂皮皮褸，但因為難打理所以放棄了，唔常著嘅話好易發霉

咁大隻仲買衫On9 ， 一件呀伯白tee搞撚掂啦唔係驚呀你？ 咁撚柒既仲要買衫，地下執件都掂啦

Timberland幾錢

Agger

有冇手足著過cockpit usa啲褸
求包膠
想買a2

發霉唔關常唔常著事吧
利申新手

之前去NY買左件Scott
冇著過

原價6400 左右減到3000 有找

關呀，視乎你屋企環境，我屋企多霉菌，對麂皮 New Balance 就咁擺廳一兩個星期唔著就發霉
皮要 keep 住著同保養得好先冇咁易發霉，褸同鞋都一樣

官網都唔見有show出黎

你邊間門市買？

想知請教點保養好？
新手

利申：日本買，勁抵！

抵到爛

筆直一千想買件香港天氣既啡皮褸
仿都ok
呢個價可唔可能

想問吓大家對皮褸係點打理？
牛皮
羊皮

之前有件牛皮褸
放咗吸濕包係褸袋
點之漏水，成件唔要得

仿就唔好買啦

點解既
我之前睇兄弟入面楊明有件啡皮褸好靚
巴打知唔知邊到有同幾錢

巴打買左幾錢？

都係買黑色多
以前有件墨綠色 但個款唔岩著

羊皮牛皮都有 羊就真係舒服好多

Saint laurent

唔好濕水，要保持乾爽，濕咗水要盡快抹乾，光面皮要定期用皮清潔劑同上油，通常用馬油，麂皮就用專用清潔劑同上 conditioner

過咗冬季準備收起時一定要做一次清潔同上油/conditioner，同埋要做好防潮，否則下年拎出來好大機會會發霉

牛皮筆直要預幾多

皮褸又貴又唔com着
淨係保養都好麻煩
襯得唔好就成個MK咁

差不多八千

其實千幾蚊都有 唔要牌子既話

香港好煩, 著得個一兩個月. 平時又濕到發霉

皮褸唔com?你著過未?留比你個仔都仲得,不過我認同香港天氣要保養比較麻煩，好易發霉.

G1？ 咩皮？我都想出返件

G1香港著會出汗

點睇lewis leather?

皮褸好蝦人着
女仔都還可以
男仔就

我都係因為Dirk Gently買左件

我見allsaints好多都羊皮

牛皮好蝦人著 件衫太挺
反而羊皮配答可以多d young
利申廿中

*多d 感覺young d

羊皮舒服d 我覺得彈性d

有！！！
想買件令身d
挺d 3k 筆直夠唔夠
見all saints 2600 on sale
any other suggestions

負評啲人係咪叫我揀diesel

片頭果件
好令身好想買

有無人知係咩brand?

有冇介紹？

大家通常幾多度左右會著皮褸

想買件呢D仿皮玩下,但係冇哂岩SIZE
邊到有類似款

呢件屈左機

有無實物睇下呀巴打? 係咪要英國先買到

17左右 見街有人著就拎出黎

all saints leather jacket有冇人研究過?
Naoki wick milo 3隻有咩分別

有一件黑色

唔係啊，無買到佢隻色，駕馭唔到
可惜Dirk Gently無第三季

岩岩買左件ALLSAINTS...等運到

買咗咩款

做男裝皮褸

有兩件allsaints羊皮biker，只能講，香港真係不太適合着皮褸，年年發毛，年年拎出去畀人整，嗰度啲錢都就嚟可以買多件

屌 selfridges 完撚左sale

唔好著?

Dalby 同balfern 試下邊款好啲

Callahan biker 點睇

利申 著唔起

成個bellboy咁

發毛點搞好

好難carry

上身咁重 下身都要重返啲 唔好著窄嘢 再跟對boot 或皮鞋就搞掂

上網睇無我size

AllSaints?

啲減價款無晒碼

依件點睇

呢件正

都幾好,不過怕唔怕悶D
D拉鏈都全黑

avirex

07年買咗件avirex牛皮空軍褸，著到而家舊咗仲好睇

Allsaints cargo算classic

其實皮褸唔一月要買外國貨既.
Initial 好多年前有一款設計都好唔錯.
有黑色,深啡色和淺啡色.
咁多年二手都只係見過過一兩次.
想搵件合自己 size 都未見過.

張圖果件係黑色.相係係二手網搵到. 件褸應該重有件冷背心內膽.
唔知係咪唔見左.

好似都幾薄下

香港天氣著就差唔多啦.
如果想保暖,我記得原裝設計係有件 cashmere 背心內膽

原來係 2014 款,入面重有件背心.
當年正價都已經要 $5,990
原裝一 set 應該係咁.

另搵到圖係杏色款.

最底果兩件就係我講果款.
件啡色真係 perfect match

真心唔識欣賞